แอพSnapseedเพิ่มฟีเจอร์เลือกการปรับแต่งภาพตามการปรับแต่งของภาพก่อนหน้าได้
แอพแต่งภาพบนมือถือSnapseedอัพเดตฟีเจอร์ใหม่ผู้ใช้สามารถนำการปรับแต่งภาพก่อนหน้ามาใช้กับภาพอื่นได้แล้ว
การใช้งานคือเมื่อเราปรับแต่งและบันทึกภาพนั้นลงมือถือแล้วเมื่อต้องการใช้การปรับแต่งนี้กับภาพอื่นให้เปิดภาพใหม่ขึ้นมาจากนั้นแตะปุ่มเมนูเลือกApplyLastEditsแอพจะนำเอฟเฟกต์การปรับแต่งภาพก่อนหน้าทั้งหมดมาใช้กับภาพปัจจุบันให้ทันทีและผู้ใช้สามารถเลือกปรับแต่งหรือลบเอฟเฟกต์ที่ต้องการเพิ่มเติมได้
สามารถใช้งานฟีเจอร์ใหม่นี้ได้แล้ววันนี้โดยอัพเดตแอพSnapseedผ่านทางPlayStoreและAppStoreครับ
ที่มาAndroidHeadlines
